愛 你 三 千 定 愛 你 一 萬 感 動 啲

負評：愛你三千
正評：愛你一萬

利申 愛你一萬

愛你三千
因為攞你命